「突發」黎智英被捕，中資收購蘋果日報

都唔突發架啦，在明，黎生日日比狗搞，在暗，成班支那公安set定位等條國安垃圾法通過就用黑星啪佢，黎生都無埋，大家日日睇下政府喉舌點樣洗你既下一代腦

我唔情緒勒索大家啦
不過呢半年我就無停過咁出力
計劃拎返一萬蚊點樣更有效擴大我既付出啦

起下我底
我淨係想大家幫下手group起法庭判左班狗鳩拉既內容都無人幫

傳統媒體都式微啦，真係好難搞

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

連登公信力就係俾你呢d弱智破壞，有人傳出公海你係唔係出黎道歉

又玩呢D topic拉

河童同肥佬黎一齊攬炒，笑到我仆街

手足

吓？畀中資收購咗咩？新聞冇講嘅咁大件事

你冇人幫同你放蘋果fake news有咩關係

屌你老母fake news

標題黨 拉

明樓主意見
但下次標題 開返好d

推

日日屌泛民有幾廢，點解唔成立專門宣傳素人嘅平台？

俾邊間中資收購
我做咗會員有個人資料喺蘋果手上
你咁講係唔係叫我唔好再俾錢蘋果